非本地電影譯名邊個決定？

啲電影黎到香港之後邊個決定譯咩名

發行商